一句講晒I phone 8定I phoneX

Iphone8

IphoneX

那有錢

7

6s 用緊ios11 扮i8

iPhone9呢

咪係買iPhone8 同10嘅人囉

咪同我爭x

用緊7不能有事

用緊7plus，不了

好想iphone8有雙鏡頭
做咩逼人一定要用大機